呢條仔都幾型

有冇人知叫咩名

做咩po我上連登

你副眼鏡幾型

幾型 有眼耳口鼻

明白